講真如果傑志贏到我認自己係狗了

經典